(1q題) 飲完一芳肚痛 知唔知可以搵邊個幫手

岩岩諗到 到而家仲笑緊

陳國邦 (李斯)

李斯

留名等睇李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為飲完一芳肚痛啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌你老味堅仔18s前出post，你13s前回覆

八方雲集
因為一方有難 八方支援
輕鬆 謝謝各位

屌

答案係李斯
輕鬆 屌你老母

係謝謝大家

方健儀
(方健怡)

1Q

以後一張過ok

秒咗

我都係覺得八方

Ok wo 八方雲集 我跟

開估喇！

一芳 = 一方
一方 = one way

搵人幫手 = new way

所以！！！答案就係！！Neway喇

輕鬆 謝謝大家

10/10分

樓豬高汁

..../10